[認真問]有冇人試過/宜家係冷門地方讀Postgrad

大學畢業後
入左間半公營機構做R&D
做咗幾年 發現學歷唔夠
身邊d同事唔係PhD就MPhil
上司已經暗示得 Bachelor Degree冇得再升
襯後生快d去讀
預計係香港讀都未必有人收
所以打算出國
有冇人試過係一d冷門地方
例如：台灣、日本、荷蘭 等等嘅非英語國家
嘅進俢經驗
介唔介意分享一下

台灣日本都叫冷門？

讀咩會香港都冇人收

以色列，德國，瑞士，韓國，馬來西亞，奧地利，比利時，西班牙，義大利

菲律賓

shithole country

日本東大 有大學prof 京都大學 phd grad

入黎以為係去非洲 出返去先

台灣、日本、荷蘭的course唔係我地唔想去
而係差既我地唔想入 勁既我地入唔到
你勁就另計

科大化學?

ETH Zurich